準人妻苟姑娘真係靚到爆廠！！！

百年難得一遇

到底做佢老公每日生活會點過

應該唔洗幾日就俾佢揸乾

大台最索明星
波又大

又白又大又滑又彈

你地冇聽過，有精液滋潤既女人特別靚咩？

見過真人真係好靚
仙女咁

Post相就post相，係到連去19蘋果到，又多廣告，19打手

Btw

大波星人有無得比？

淫撚到

玩女上果時
一定大大力摑佢對波

狗官

無

點會比到呀

肥又靚瘦又靚

嫁有錢佬，即刻keep到幾fit

大波星人未生個時都輸左馬頭
肥9減完真係好撚索

唯一一個覺得肥咗塊面多少少肉都仲係咁靚 本身個輪廓已經好正 化淡妝已經足夠唔似無眉娘港姐全化妝先見得人

呢張靚到黐線

瘦左既肥苟真係無得輸

勁靚

你都ON撚9
邊有得比
大波星人就係得對波
個樣

佢真係有病個陣肥左都覺得佢索

痴線女神級數

肥左都好想屌佢
一定要屌到佢啲鄉音出哂黎

咪係囉, 多肉多汁

仲索過個鬼妹

鄉音 我覺得做多咗

佢靚到變肥都係靚

陸苟聯婚

淫賤母苟 MILF

真係好撚靚

做老公好快比人揸乾

一定晚晚射到滿

好似fit返好多

佢連肥都靚，瘦左已唔洗講

完美

點解肥瘦都可以咁撚靚 又有氣質

佢係咪香港唯一一個肥同瘦都係Top嘅藝人

我覺得呢張好型又好大波

瘦返真係好正

肥果陣正d

佢著件衫個靚過個model著

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

佢瘦番真係好撚正

同除子琪一樣咁索

六九芸慧
聽到都扯

好想大大力揸落去
佢老公真爽皮

依啲圖都冇 垃圾

唔係話佢岩出道一皮一q 做cheap哂咩

咁大波星又未至於樣衰既

瘋狂大肚

垃圾打手

幾有氣質

剩係個下爬都

如果佢肯同我食一次譚仔 我願意全波台手足絕子絕孫 不得好死！！！！！

好撚正

好得

記得有個女優好似肥苟

屌佢真係好靚

藤蒲惠

摑乜撚

其實佢係幾靚，又係廣東話講唔準嘅大台女星中聽得最順耳嘅一個。係唔知做咩早幾年突然暴肥，好似話食避孕藥

港姐個期對波硬過石頭 假波星人就有份

理得佢

肥瘦都正啦

其實麻麻地

真係靚到痴線
最重要係有肉地
正到

佢唔肥嗰時真係好正

睇咗幾頁仲未有做愛時間表

肥苟

有肉地啪啪啪

遙想當年
睇呢個情人眼裹低一d
佢同王粗鹽打左車輪應該係人生污點

佢肥個陣都好正

有得你唔？

有得屌你屌唔屌？

個時城城仲要唔要佢
就算肥都好過宜加件國產淘寶內衣模多多聲

瘦咗嘅肥苟係咪姐係瘦苟

有d似林熙蕾

苟姑娘
正到

有得起雙飛嘅話 精盡

靚係靚 可惜老公樣衰
將來生個女似佢老公就慘

幾年前又一城見過真人，靚到仆街

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對肉腳同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉玩臀交腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪賤女人成日咁囂張喺咪成日故意翹對淫腳誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

咪係 簡直城城人生污點
換翻肥苟幾完美

可能城城屌過覺得肥9塊西又黑又臭

其實一般

個塊大陸西唔見得又白又香

7:00,7:30,8:00,8:30,9:00,9:30,10:00,10:30,11:00,11:30,12:00,12:30,13:00,13:30,14:00,14:30,15:00,15:30,16:00:16:30,17:00,17:30,18:00,18:30,19:00,19:30,20:00,20:30,21:00,21:30,22:00,22:30,23:00,23:30,24:00

errrr.....得罪講句
城城玩女無數
佢都好少走漏眼架啦

當年一q$10000做爛市

神態有幾分似

但肥苟係甜好多

香港搵唔到第二個

比個老淫蟲林白食過啦

骨妹樣

邊個話佢唔正

不好意思！射左

係gay 都欣賞佢
五官精緻, 輪廓完美, 肥咗都唔差
有身高, 有身材, 有氣質
重要係理科人, 主修過數學 (雖然轉讀其他)
冇咩可以挑剔

世界級
我愛你啊苟姑娘

錯左人喎 呢個陳豪老婆

一開口就

屌開咩女?

好想大大力
玩到精盡人忙都制

有得食肥9 真係老婆都可以唔要

好似Alexandra Daddario

都係林熙蕾正啲

肥苟必勝

第2張正到痴線

有雞味。。咁都正？

model個pose做咩
好似畀人偷影咁

條裙本身個Model同阿苟比差成條街

對腳

個樣又未到 咁呀，都靚啦，係冇茍姑娘五觀咁好啫

見過真人，真係又靚又有禮貌
叫佢又會應

公主joyce同肥鳩一樣咁正

佢個樣真係好完美

肥都可以好靚，但唔鳩係你囉

國貨城走寶la

不過分手前中出佢1000000000萬次先放佢走

真女神

屌一晚
短十年命都制

好想屌到佢大肚

超靚

佢係第一個我覺得肥都好好丁嘅女

利：勁憎肥婆

郭富城真識食

真係好撚正

全盛時期

佢同熊黛林都正到仆街
城城都唔知點解揀條大陸妹

乜唔係綾瀬れん咩?

諗起有傳聞話佢一出道時收好平

茍姑娘都會痾屎
屎屎屎

城城走寶

條友情願食件柒味蝗都唔食來苟姑娘

各花入各眼，我自己覺得肥苟畀人吹大咗。

肥苟太肥嗰陣係失色咗些少
不過就咁睇佢fit翻個樣真係超吸精
林熙蕾就個樣好似起咗些少角同惡咗啲